見到沙拿喊 就睇到賤種幾x乞人憎

賤種皇

作為一個摔角手,呢個動作都好正常姐

估唔到清睇WWE都唔睇r聯喎